{
  "Instances": "实例",
  "Agent": "代理",
  "Instance ID": "实例 ID",
  "Deploy Runtime": "部署环境",
  "Deploy Instance": "部署实例",
  "Search Deployment Pods": "搜索部署节点",
  "Search StatefuleSet Pods": "搜索有状态副本集节点",
  "Search DaemonSet Pods": "搜索有状态副本集节点",
  "My Instances": "我的实例",

  "CreateCluster": "创建实例",
  "UpgradeCluster": "升级实例",
  "RollbackCluster": "回滚实例",
  "ResizeCluster": "扩容集群",
  "AddClusterNodes": "增加节点",
  "DeleteClusterNodes": "删除节点",
  "StopClusters": "关闭实例",
  "StartClusters": "运行实例",
  "DeleteClusters": "删除实例",
  "RecoverClusters": "恢复实例",
  "CeaseClusters": "暂停实例",
  "UpdateClusterEnv": "更新实例",
  "AttachKeyPairs": "绑定密钥",
  "DetachKeyPairs": "解绑密钥"
}
